租樓住就好似俾人凌遲處死, 每月唔見咗忽肉

忽肉仲要越割越大, 俾人切肉大半世
成世人大半積蓄貢獻畀業主, 業主賺價賺租
老咗冇搵錢能力, 又畀人割曬啲肉, 等死

深表同情諗起都痛

#凌遲處死 #無限QE #超低利率 #樓市gogogo

coco gor你啱啱先好似賣左大陸樓咋喎

吉sir 下次你買股早少少出聲，個隻nvda我成351先入到

買得起樓既話邊個想租？

coco gor香港層樓自住㗎

吉sir 咁有錢都要租？

已經即時出聲, 不過喺第二個po度

支持吉sir

邊個post

睇鳩佢面色，想屌鳩佢老母好耐？

都要睇國家，有國家永世唔加租，無錢國家比

政府: just stay poor for god sake

買樓最難係首期, 邊個會係四十歲前有錢做到首期?

點解你唔返大灣區買呀！
同聲同氣住得又舒服

1成首期都叫難？ 最難反而係壓測喎。500萬樓連雜費都係80萬左右（當你可以借盡9成），大擺財經台巴打都有啦

收皮啦地產狗

唔係好覺 不過長久係想買樓

吉巴otis仲有無hold緊？
nvax同otis尋日都升好多

Yes

最痛係買左樓唔夠錢炒股

最難係供30年

吉蛇你係我偶像

92 protons
I love physics

對專業但本唔多嘅投資者嚟講買樓鎖住錢唔方便炒股。買服唔叻就考慮買樓啦

你未見過租霸
賴死唔走半年
叫執達吏前就自動消失
留低間爛屋俾你